我估國安法唔會縮，會唔會燈中？

問who